五大訴求，缺一不可

一、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

二、徹底追究警隊濫權情況

三、收回暴動定義，

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、徹底撤回修例

現階段可以將撤回修例個排序放後少少，但唔代表當爭取到
而家我地既訴求一個都無得到呀！

另外本身想加埋「立即撤回粵港澳社會信用系統」上去，但係唔想令大家覺得我擅自改訴求所以無咁做
不過希望大家會考慮同身邊朋友講而家要爭取埋呢樣野，否則香港好快就會支那化

我無野講！

push

光復香港 時代革命